仆街機管局！草菅人命

大大隻字寫住消防出口，但係你封撚咗佢？冇撚嘢啊？

樓上接機大堂食肆嚟㗎，每日幾撚多人流行過？為咗機場「正常運作」就可以妄顧遊客、員工同市民嘅安全？

推到佢仆街

推

到時有人放火
入示威者數

請勿阻塞啊，識唔識字？

complaint就得, 唔洗點鬧

27238787

咁都叫封?!

走火警嘅時候，等多一秒都出人命

一個欄仔，搬走佢幾秒都唔駛啦

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

經過812同813我有啲嘢想講